電車有藍絲文宣

對家啲「文宣」真係好劣質
求其key黃絲帶落隻曱甴到就算